減脂餐單

早餐 隔夜燕麥
Lunch 菜蛋白10隻加啲蝦 蕎麥麵/蕃薯
晚 蕃茄蝦/魚/豆腐/蛋
咁樣得嗎

食到幾多日？

咁應該係要點？

睇落幾好
但唔知會唔會太低油
驚會流失太多肌肉

晚個餐 炒蝦？咁得嗎

如果純粹想減下肥 由而家食開既野落手會好啲 出街食飯走汁走甜走皮已經差好遠

而家自己煮

有冇做運動？唔食肉？

呢排睇緊mayfit跟佢做hiit
Lunch蛋白加三六魚扒半條？

我覺得
10隻蛋白
有3隻唔好走黃

我都減緊 唔敢答實你 不過三文魚係好既fat同蛋白質來源 食多冇壞 我諗應該唔使刻意食半條(?

因為有蛋白10隻

每日同一時間食咁多唔厭咩想知啲蛋黃你點處置

要食多啲蛋白質 好似話蛋黃唔好食咁多

蛋黃先好，唔識食

正常食

食早午晚本身已經fail jor

你想食幾多日

望落去都好似幾好食 但唔使食10隻蛋白掛...

我一日好似要食夠53g蛋白質

你肯定你可以日日咁樣食？真係唔厭？
減脂唔係一個月嘅事喎

有時轉下既 都係轉魚呀蝦個啲咁

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

雞蛋有大約一半蛋白質都喺蛋黃到
而且蛋黃營養價值高過蛋白好多
你食五隻全蛋好過啦